情人遊天地 日月換行李

本身起電台第一次聽到呢句歌詞
覺得幾好聽個melody。而同時都係eason既廣東歌
我覺得好開心

但係同時都覺得填詞係呀肥仔謙
點知一check 真係。

究竟咩係日月換行李？
係咪想講日子既過去。日接日既交替？

點解係日月換行李呀。
又一首歌比呀謙爺搞掂左

起你老母

情人遊天地明明應該係一齊經歷好多，
但日月換行李點兜都好，比人既直覺都係事物交替，即刻無晒feel，但求岩音就填
呢句野仲要係首歌狂loop

唉真係好sad
當Eason 返黎唱廣東歌既時候
又咁多好歌 結果啲詞